{
    "response_code": 0,
    "results": [{
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quel est la bonne numéro du service client OrangeMali?",
            "correct_answer": "7400",
            "incorrect_answers": ["7702", "7701", "7405"]
        },
        {
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Le nom du domain OrangeMali?",
            "correct_answer": "www.orangemali.com",
            "incorrect_answers": [" www.orangemali.ml", "www.orangemali.fr", "www.orange.ml"]
        },
        {
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quel est la date d'inauguration Orange digital center?",
            "correct_answer": "27/07/2021",
            "incorrect_answers": ["15/07/2021", "12/juin/2020", "27/08/2020"]
        },
        {
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "App Orange Mali Sugu donne 200% sur vos recharge?",
            "correct_answer": "Tous les jours",
            "incorrect_answers": ["lundi au vendredi", "samedi et dimanche", "Mardi,Jeudi et samedi"]
        },
        {
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Choix la bonne reponse",
            "correct_answer": "OMS est une app qui permet de faire les recharges,paiement et transactions",
            "incorrect_answers": ["Orange Mali Sugu est une app chat comme whatsapp et viber", "OMS est une appllication de collection musical", "Musique,Video et les informations quotidiennnes"]
        },
        {
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quel est la date de fondation Orange Mali?",
            "correct_answer": "2002",
            "incorrect_answers": ["1997", "2000", "2001"]
        },
        {
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "La taille actuel de Orange Mali ?",
            "correct_answer": "501-1000 employés",
            "incorrect_answers": ["301-1000 employés", "50-500 employés", "700-2000 employés"]
        },
        {
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Choix l'émission qui soutient l'entrepreneuriat chez Orange",
            "correct_answer": "Wuli ka djo",
            "incorrect_answers": ["Demeso orange", "Orange Fondation", "Orange digital center"]
        },
        {
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "What is the closest planet to our solar system&#039;s sun?",
            "correct_answer": "Mercury",
            "incorrect_answers": ["Mars", "Jupiter", "Earth"]
        },
        {
            "category": "General Knowledge",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Which country has the union jack in its flag?",
            "correct_answer": "New Zealand",
            "incorrect_answers": ["South Africa", "Canada", "Hong Kong"]
        }
    ]
}